個強制檢疫手帶

有冇人遇到輸入左嗰個登記密碼之後冇彈出嗰個「我已回到家中」嘅制直接返左去輸入登記密碼同埋手機號碼嗰個畫面。 之後再試就已話個pin唔得。要contact admin